股神巴菲特減持航空股，先沽為快！！

航空業前景堪憂，連一向崇尚價值投資的「股神」巴菲特也要先沽為快。外媒報道，巴菲特的投資旗艦巴郡以31.38至33.97美元的價格，出售了230萬股美國西南航空的股票，套現約7,400萬美元；並以22.96至26.04美元的價格，出售1,299萬股達美航空股票，套現約3.14億美元。

西南航空股價在周五盤後交易時段急跌6.35%，報28.6美元；達美航空亦跌9%，報20.46美元。

巴菲特唔識野

高買低賣

叫人睇長線 自己又沽咗先

廢佬損手爛腳

Patience is king

俾啲錢人賺吓

廢老宜家先沽

有冇人知隻死廢佬幾錢入

44 DEL

The oracular investor bought more Delta stock several weeks ago. Buffett told Yahoo Finance less than a month ago that "I won't be selling airline stocks."

當地時間3月2日，伯克希爾•哈撒韋公司遞交給美國證監會的最新資料顯示，該公司在上週四（2月27日）對達美航空進行了增持，以每股45.48美元至47.14美元的價格，買入97.6507萬股達美航空股票，斥資約4530萬美元，最新持股數達7188.6963萬股。

二月尾增持過, 全城中伏

ON9都知會大爆發,堆運輸航空會跌啦

垃圾

過氣啦垃圾

講過笑話

巴菲特

連登仔都識股災前清倉啦

巴菲特：「事情並沒有 1987 年或 2008 年金融危機嚴重。」
（March 12, 2020）

巴菲特搶購更多達美航空股票，似乎相當有信心受重創的航空業將會復甦。

近日受訪時，巴菲特表示，截至目前，情況還無法與 1987 年黑色星期一相提並論，只是算「仿製品」，2008 年金融海嘯發生的事都比現在可怕多了。

買早咗啦 老貓燒鬚 而家分段入就差唔多

疫情過後一定反彈

垃圾廢老

騰訊證券3月14日訊，儘管美股最近出現了戲劇性的拋售，但沃倫·巴菲特(Warren Buffett)喜歡航空公司股票，所以不要指望股神會拋售他手中的航空股。

“我不會拋售航空公司的股票。”他本週告訴雅虎財經主編安迪·瑟沃爾(Andy Serwer)。

根據最近提交給美國證券交易委員會(Securities And Exchange Commission)的文件，巴菲特旗下伯克希爾哈撒韋公司如今持有多家航空公司大量股份，其中包括：超過5300萬股的西南航空(Southwest)、4200萬股的美國航空(American)、2190萬股的美聯航和7180萬股的達美航空。

其中，伯克希爾在2月27日利用股價大跌的機會，以每股46美元的價格購買了達美航空額外近100萬股股票，使其最新持股數達到7188.6963萬股。但截至3月12日週四收盤，達美航空的股價在短短兩週內下跌了約27.5%，原因是新冠病毒相關的航空運力削減以及客户預訂量大幅減少。

笑撚死

依加得返20$，蝕左一半以上，吹奏廢佬果班人去晒邊？

連登仔語錄：
長線投資是浪費人生，若你打算持有這隻股票達十年，則不要持有，直接去這間公司打工。

想臨死前唔揸蟹貨

一陣8蚊供股就好笑 無生意又唔比炒人扣人工 仲衰過匯豐

大獲，琴晚先入咗AAL，DAL

Dal 跟廢老45入，36走

留名等睇OXY

轉頭買入唔通又會話你知咩

24蚊接咗廢老啲DAL, 等跌到落5蚊再溝

AAL$10入，DAL$22入

今次係唔係中共fake晒外國個班跟唔上時代步伐既天真人士
外國太多天真人士，吸收下教訓都好既。中共唔係佢地諗既咁老實

你個名

走鬼啊 咪傻啦
巴菲特恐懼時我貪婪
佢沽幾多 我掃幾多

Buffet =on9 jai

因航

跌一半先嚟止蝕, 低級投資錯誤
巴菲特係咪畀人吹大咗?

用咗5%資金喺22買咗一注，諗住15蚊同10蚊再溝，依家佢咁搞可能變成12同8先再買

新手 想問除咗睇新聞點樣直接睇廢老間野既最新大手買賣？

有冇人計過佢蝕左幾多

140 蚊入左波音
止唔止好

我172入

潮退了

睇黎見底之路開始望到終點

而家差d撈底老散掉貨就完成

我都係140

個個都睇小蟈病毒

打算點? 我打算長放既本身. 而家都係蝕左10%左右
覺得波音點都唔會死, 美國會照住

175

航空業家陣唔係話蝕多少既問題，係執唔執既問題，點再價值投資啊

幾錢入好 而家咩價位 正股驚西

儲兩個月糧 100蚊溝番佢落11x

明顯係收到風 trump 唔諗住救呢間

咁應該趁公布前賣曬，佢依家賣兩成，之後八成drop to zero點賣

答案就係，長線都好唔撚掂

你估唔放曬呀 放得到先行得架

賣唔撚公怖
一次過賣咁多撚接

好似佢而家持股低過10%再賣唔洗公佈

但你公布咗一次已經人踩人
btw明明DAL好坐過AAL UAL咁多，就係因為廢老搞到咁

召喚正股驚閪黨

航空股黎講dal 市值相對叫高 係執都未輪到佢

佢可能另一邊沽返一億美元
大手拋現貨 引恐慌性拋售 再係沽到拎返啲錢
本多終勝啦屌

睇黎收曬風

明明報表都靚仔過其他airline...
25蚊100股

會唔會收到風原油減產
止咗蝕再澇底？

你連廢老連燈仔咩
日日TRADE?

咁又真係on9廢老
一定係同班white tash一樣，覺得武肺 沒事兒，依家中撚晒伏啦屌你老母，口罩都唔撚帶

依家新句：巴菲特恐懼，我貪婪
我24第一注買貨，星期一再入第2注，屌你廢老white trash

條white trash沽最多係DAL
其實DAL係咪各方面都好過AAL？

利申24入左DAL第一注

條廢老都kai ge

你啲LK點算

真係廢老黎架喎
4x買達美2x賣返
一大把on9仔跟風慘死

記得佢講過話airline 股吃力不討好 但又想執平貨
可能佢低估左肺炎既影響時間

又裸泳

人生有幾多個十年? 股市大生大死嘅時候, 就係改變人生嘅時候!

#48

原來就係佢係咁推LK

條撚屌又話乜鳩價值投資 睇長線
買股票就要渣一世

點知自己表演接飛刀 仲要插親手

08都仲可以印錢boost返經濟
而家工都冇得返

價值投資 你識條鐵

死廢老唔睇連登財經台，抵撚死

登仔>>>>>>>巴

直接買UCO唔好

我只信沈大師，其他都係垃圾

連登仔仲唔入場幫廢老接貨

大戶好鐘意放風出去壓低隻股既價
暗地裹再大手入貨

又咁講 2月尾 點諗到今日美國爆得咁勁
諗到訓身沽爆啦

睇算航空盤數/未來恐怖到佢連持有既勇氣都冇 唯有7左算

兩三個禮拜前既訪問先話自己唔會賣航空股
而家就掉轉頭沽貨

條死廢老懶係樂觀咁 利用自己名聲引人接佢啲貨 食屎啦

過氣 廢老 老千

可能出口術，轉頭又大手入

事實係巴菲特個套已經不合時宜 近十年佢都跑輸大市
佢個套 係科技大數據既新經濟時代已經唔適用

你見佢自己都逼不得以要追入amazon apple呢啲佢一直都睇唔起既科技公司就知 不過已經買遲左人起碼十年以上

同意

好多連登仔接BA貨

巴菲特都冇咁長命等佢升翻

但疫情幾時過就冇人知
間公司夠頂幾耐？
萬一頂唔住咁點算？
廢老的價值投資就係唔會冒呢種風險

跌到落15蚊先考慮

好似46

你睇唔睇到佢
唔係同大市鬥

追入apple呢句笑咗
連登仔就追入 巴老100幾蚊開始入

我100樓下入
走唔走好